手足可唔可以...

可唔可以喺車小心啲講嘢呀
搭巴士聽到手足大大聲講之前出咗邊度 做咗乜嘢
又話上過tbb又剩 好擔心呀
巴士唔係個個都係好人㗎
防人之心不可無
唔想任何手足有事

咁用wtsapp錄音傾ok？